用左安心出行 發覺好方便

唔計政府放寬措施嗰D好處啦

去到餐廳場地，又要填紙
但安心出行嘟一下就得
慳返唔少時間

加上填紙枝共用筆唔知幾多人用過，傳播細菌
正常人又唔會袋枝筆出街
但安心出行就唔同，手機係正常人隨身必須品，又唔同陌生人共用

bye bye

一直用緊安心回家

安心回家

Sor 我打錯
係安心回家

ching sick ball

我用緊回家，唔係出行

真,依家連打劫銀行都用安心出行,即時安心好多

88我都好遺憾你打錯字

我pin左 打錯字

我用私家筆

邊樣先係呀大佬？

信我，係安心回家

一定係安心回家㗎

我打錯字
回家先岩

人都開心左

係 必用

愛回家

仲有隱形墨水

低調啲啦

唔識

條link已經係tg signal瘋傳啦

難分真與假

哦岩嘞
用左一排
腸胃好左仲食多左添

宇宙通行證咁幾方便

最關鍵兩隻字打錯

你已經喺連登社會性死亡

Sor 㩒錯負皮

再見

一起底

想考警察 點操體能好

唔駛試水温啦
行埋一邊食屎啦

懷疑突登打錯
起底 負皮 block

Bye

連續打錯三次

你決定好你係男定女未？

扑得

收皮啦五毛

安心回家仲好用啦

我一定係好撚唔正常，一開始要填紙我就每個出街嘅袋都插支筆落去，專登淨係for填紙用

正常人連嘟個下都唔洗
而家要嘟又有幾方便
都係個句
林奠食屎啦

好違憾你打錯字 三次都打錯

而家好多餐廳都唔睇有冇填紙/掃

樓主你走先 我擋住

唔緊
都係會負皮

最重要嘅字打錯3次
安心回家呀

去餐廳多數填資料都唔會， 真假都唔想用。

安心上路la

假膠

樓主你就唔岩啦，下屬幫手推Post又唔Proof read下先

安心回家都咪鬼用啦

人地以為你係出行

又幫政府宣傳

請問”回家”可以點打錯做”出行”？
搏人入黎見到你pin打錯然後俾正評 再誤導啲只睇標題既人？
死撚開啦你

Block得

唔好試水溫失敗，扮寫錯字。

可以準備單機

已blocked 理撚得你

RAP人生冇第二次

成功陰咗隻弱智仔出嚟

以前都唔敢入馬會，而家做左掃碼暴龍，入馬會超安心

共用筆都驚你唔好出街啦廢物

安心出行應該廣泛使用 同埋要分埋顏色

連登仔唔出街的

2個app撈亂左 記錯左 自然打錯3次

係........

起底就會知佢唔係打錯架喇 block得

睇情況
正常都唔會用回家

唔填俾借口政府封舖

其實係安心出殯

我下面班副經理唔掂

BLOCKED

我真係隨身攜帶一枝筆
乜真係咁唔正常咩

想出位都唔洗咁ga

block ed

要封搵咩藉口原因都得， 恐怖極權管治時代呀。

集中營仲方便

屌你老母食屎啦樓主

唔想知你條死藍絲用緊乜

好矛盾，好多人會覺得紙幣硬幣冇問題？ 我有個朋友去到邊度都用酒精消毒， 唔會用公嘢， 但找錢嗰啲佢又唔理， 錢都好多病毒㗎， 我塞完落屎眼再拎去買飯食，跟住賣飯嗰個人找畀你你都唔知啦， 我咪同佢講，錢係世界上最污糟㗎，不如你畀曬我，我幫你保管， 一世兄弟， 幫你頂病毒， 又點話呢。

但佢都係唔肯畀我，好矛盾。

係有骨氣做咩要用安心回家
間接幫政府宣傳

尋日屌完樓主老母 佢個閪入面有code
scan咗

咪又一樣你話整身分證要入政府設施就話啫，否則應該連fake app都唔好用

on9原本咩都唔洗做
搞舊咁嘅野出黎 仲話方便

THX 差d俾個賤人fake到

起底好重要，勿信活家禽

食屎啦柒頭